同女神岀街發覺無咩話題

成日都一句起兩句止，有咩方法可以同佢傾多啲計

佢甩你佢會create話題啦，冇就收皮。

扮喉嚨痛唔講野

咁好心你擺底錢快D走啦

一隻手掌拍唔響